ps4+SSD定買ps4 pro再加ssd好

玩 game過場load好慢

PS3 +ssd

你自己都識講話loading慢，咁點解唔買快一啲嘅pro呢？

ssd同hdd嘅load time大致上一樣 差唔多幾多

個人認為switch啲game好垃圾玩冇耐就覺得悶
ps4好玩好多

利伸兩部都有

咁姐係點

爭好多喎清

Btw, 用ssd 你預左要剷game 除非你有budget買大容量

有咩game loading慢？

你既問題似係買唔買pro多過ssd喎 如果你淨係睇load game速度咁pro唔pro都無分別，ssd既因素大啲

或者買平啲但快過hdd既sshd

Btw有錢緊係買pro

2k18

想知ps4加左ssd同ps4 pro 加左ssd是咪一樣 係就唔洗買pro 。最怕ps4都2年前加完都慢 所以索性出新機，仲有個問題就係唔知ps4 pro過場時間係咪一樣都係咁慢

樓主部機inatall左好多game？
我唔覺自己嗰部load得慢
可能我玩慣gta

我全部數位 刪完都係咁 load好友都好慢

玩馬利奥彈彈下跳跳扎yeahyeahyeah啊? 童真童貞返哂黎 千年不變冷飯夠經典

ps4發揮唔到ssd真正實力

gta真係等到燥

咁似係要買新機喎

明白

pro 加ssd